大家樂係咪入錯批劣雞脾

大家樂同一粥麵一齊出雞脾菜飯/麵
係咪劣貨想清曬佢

個雞脾飯 隻雞脾d肉好似假咁

一隻爛鳩雞腿 加個濕飯 使唔使40？

雞脾期貨

同精液腌過係咁上下啦

呢句真

好難食
海南雞飯好食好多

望廣告淡淡肉
一試d肉梅到死

好似仲有搵啱channel 賣廣告

Agger 幾時先出返

屌奶星尋日食到肚屙